手機上網 4.5g邊間最好

1010 3 SMT CSL

推

csl

CSL同1010 同一間野 但上網會有差別？

3=垃圾
用緊

唔該

有優惠！

有優惠！

有分別1010優先攞數據 CSL 舊會員可以升級去做1010優先客戶

1010>csl>smt>3?

Csl垃圾收唔到 smt最好

cmhk一樣好好...